讀舞台設計一問

想問下讀master嘅話，台藝大同演藝比點揀好呀
1. 我一直都想去台灣生活，以前住過半年
2. 台藝大學費係演藝嘅三分之一
有冇人會知道教嘅野分別大唔大？

up